［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

再po多次 之前有巴打放上google drive
Share比大家睇 佢仲未del
再次多謝嗰位巴打

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

在這個紅燈與下一個紅燈之間

騎車的男子
沒有間斷過地指責
坐在後座的女子

坐在後座的女子
一刻也沒鬆開過地摟住
騎車的男子

在每一個一起等待的紅燈

圖文相符，長大了依舊喜歡默默關心身邊的人。

班長

留番個名

Q:點解彩蛋無韻如？

其實唔會覺得好奇怪
好奇怪果D 係因為佢仲未睇透套劇

最主要得六個鐘頭拍
換妝換兩次一定換唔切

孫存義 宜傳一下 本人創作:

其實由上個月開始 一路睇一路做緊呢個 想見你 既 全局時間軸圖(EXCEL)

PS 好似要 下載 檔案先正常

繼續留名

新po留名直到永遠

推到9月金鐘

LM

留名

金鐘金鐘

留名推到金鐘

柯仙套海霧原來9月上

有NEWS 咩

仲上唔上到你的情歌喺海外都因為疫情而上唔到

有
柯仙叫小菁

琴日出咗新聞

想睇
想科金睇都搵唔到方法

agger, 想俾錢都唔得，netflix/youtube全部都冇

有冇trailer?

youtube有

或者首主題曲

海霧喎

哦以為你講你的情歌
海霧應該有排啦？舊年11月先拍完，而家又爆疫情，應該都會推遲上映

有無人知點解愛的炸雞飯會係正方形

睇到最尾你就知

琴日出咗新聞話9月播
不過我唔知係咪炒舊聞再報導
之前冇關注開

唔係
我未search過果篇報導

正常FACEBOOK 呢個禮拜要講

正常香港唔會有得睇
而且依D 戲爆片味好重.........

珍 搵辦法睇番 你的情歌 好過

爆片係咩意思？

打錯, 爛片
台灣拍戲無乜BUDGET, 如果套戲需要一定特技甚至電腦效果多數都係爛
剩係純劇情片有D 睇頭

厲害

係

睇 仙 都係睇感情片

有冇巴打絲打知邊度有如果愛重來睇

原聲配音要用VPN 連去台灣愛奇藝(要買VIP ACCOUNT)
北京話配音可以求奇大陸網都有

Lm

睇緊 雖然有少少麻煩 又無啦啦俾咗百幾蚊買vip
但可以睇到柯仙 都覺得值得

你個名

唔小心中咗毒呢幾個月嚟都好沉迷佢

正

me same

陳韻如 世界第一

長大後的陳韻如

大家講到套野劇情好伏 又要課金比支那網 搞到好卻步

搞到我都想買 呢排已經睇左必娶同小資女 想睇番哂佳嬿啲劇

劇本同製作都的確係好爛, 爛到難以置信, 最後幾集, 可能每集有15-20% 時間係做業配, 你話誇唔誇張

但如果單純想睇女神, 我又覺得值

呢套邊度有得睇

用台灣vpn
Netflix有

仲有飛越龍門客棧 唔知有冇人睇過
劇情同特技都膠到不得了
完全係為咗柯先睇

呢套佳嬿比槍嚇到喊

佢拍《目擊者》都係
明明自己又唔睇恐怖片 好似唔係好受到太大刺激
都肯拍

仲未睇目擊者

呢套我都係為咗佳嬿先睇
真係好膠
唔明tvbs明明算有資源
拍d咁既質素特技

想見你影像劇本對照書出左track 8，應該係最後了

快睇，好好睇

原來netflix有佳嬿套比賽開始 mark定遲啲睇

呢套喺Vidol都有唔洗轉vpn直接免費有得睇

係唔係突發 開槍 嚇親?

睇左好多花絮,
睇得出 仙 係一個 接受外界感知 比較慢既人
好多時講一個笑話 其他人收到信息然後笑
佢係會慢半至一秒 先笑, 即使個 笑話 係由自己 講出黎

所以以為係比 突發既事件 嚇親

係 佢本身就唔係特別大膽
同埋著咗爆破衣
點都會感覺到有啲力度
應該幾痛 又突然

quick scan 左兩集都好似冇乜打戲

準備做勇士
睇埋依套

呢套原來咁爛 係有原因

1.TVBS首部原創概念劇
2.呢d題材算新, 仲要新拍, 以台灣既技術拍武打邊做到
3.題材唔上唔落, 先唔好講要對人地民視既長篇劇
講愛情劇 就連要嬴 炎亞綸三部曲 都嬴唔到

不過選曲又選得好喎

依兩首以前成日聽！
但完全唔知有套咁嘅戲

畢竟係 嚴爵 最後一首好歌

嚴爵 有才華
但係又係LAST得好快

絲打勇者

嘩屌 套嘢真係唔ok
同埋 王陽明個樣太咸濕
下次草夠勇氣個陣再睇
套嘢下面啲cm大部分係啲人因為想見你所以去睇

原來 炸雞飯 呢個詞 係 仙 自己傳出黎

實在太有才了

搵 魚干女 笑下先lo

《紫色》睇咗未
劇黎計個人覺得除咗想見你必娶小資女之外 呢套最好睇

邊度有魚乾女睇

即去睇

原來唔易
國片 上網搵老翻野都好難下

老翻都唔想打國片主意

綜藝 其實唔岩佢

最多做選秀做戲導師

PS 你係咁後生既絲?

唔係學士 係碩士班

嘩 仲難得
可以放低曬香港既野

講開綜藝 岩岩搵到呢樣野

雖然支那字, 好似幾好用咁

珍,
嫁埋OK

吓

如果係拍台灣綜藝都好啲呀
點解要支那好侮辱🤭

不過都係鍾意睇佢拍啲情感多啲嘅戲
睇番花絮 佢可以呢頭搞gag下一秒就爆喊
情感收放自如

呢條娛百 可以話了解到好多佢既為人

可以一睇

紫色大稻埕好好睇

好想好想好想好想
佳嬿同坤達一齊上玩很大
搭埋小鬼同kid
一定好好睇

絲打加油
有機會就留係台灣發展
享受自由既空氣

如月

Me too

好似從未玩過體力/動作野

應該唔會慣

體力我覺得還好
因為佳嬿本身都有做gym 練舞
只係極少上綜藝節目
可能會唔慣
但係如果有老公坤達同埋老友小鬼
可以有幾好既效果

其實 小鬼 個老友起源係邊

因為坤達同小鬼fd到兄弟咁

20151203 小鬼 黃鴻升拍攝新歌MV，邀來好友歐漢聲 衛斯理 坤達 修杰楷跨刀

得 原來咁fd

坤達都好耐冇上玩很大

345週年都有坤達
唔知今年6週年 佢地行上合歡山
有無搵坤達
暫時只係見ig 有鼓鼓 歐弟
同埋有隊女團

我諗無 佢地拍個日坤達有去木曜直播
印像中好似有講KID去合歡山
我都好想睇佢上玩很大
但最近見佢有上三國智

wiki寫好似冇
我本身都好期待6週年
最衰武肺搞到無得出外景

係....6週年本來應該係出國
不過又幾鍾意睇kid同小鬼
一齊行遠路既企劃
上次kid回歸既一路向北真係幾好睇

而家益智實境台綜黎講
我自己覺得
玩很大 飢餓遊戲 3國智 極智對決
呢4套都幾好睇
我本身就睇左玩很大好多年

Netflix 啲畫質真係好好

想睇Netflix 版嘅你的情歌

我都好想Netflix 會買

kid做每個節目都好搏
當兵嗰一年冇咗佢真係好啲悶
之前見到紅隊喺佳嬿個ig留言
如果喺可以上去宣傳而家拍緊嗰套就好喇
雖然咁大卡士 唔洗點宣傳都應該會好多人睇

睇緊大稻埕
正到一啲都唔悶

初頭小鬼偶包太重
去到後d 其實小鬼都玩得幾放
佢鼓勵自己隊長既能力真係幾討好
我都係因為玩很大先開始欣賞佢
Kid真係好賣力
所以有佢地兩個 加埋食花生既憲哥
效果真係幾好
特別欣賞玩很大既紅隊
真係好辛苦

最近睇緊愛上兩個我
係Netflix

直頭勁好睇
不過去到後尾對男主都係無咩好感

應該有排都未有得睇 你的情歌

我唔鍾意男主角依個look
我鍾意返校嘅白鹿

台灣又去唔到
香港又冇

睇trailer 覺得拍得好靚
淨係傅同柯仙仲有個景都唔止2000萬Twd票房啦

成日覺得有d似金城武
白鹿個look

佳嬿呢個造型真係

係
唯有睇住兩個mv啲片段先

等到頸都長 仲諗住會出dvd俾海外
點知佢打算海外都會上映 仲要疫情完先上
出年1月23都唔知有得睇未

呢首個片頭有佳嬿把聲 超療癒

佳嬿同啲景好正

香港可能變左下年情人節先上

每日wfh睇番以前佳嬿既劇 好充實

其實我有個問題
李子奇同王全勝機場相遇，其實未同時侯有李子奇兩個靈魂？
另王全勝個靈魂一直冇交代？
死左就算？

係李子維同王詮勝
相遇一幕的確係同一個靈魂 只係唔同肉身唔同時期嘅李子維
呢點同有兩個雨萱嘅靈魂同時存在喺1998年其實一樣
只係一個靈魂喺陳韻如上面 一個靈魂喺黃雨萱上面

至於原本嘅王詮勝跳咗落海嗰幕之後都冇再出現過 連屋仔都冇
其實真係可以當佢死咗

李子奇 秦子維

好懷疑巴打睇邊個奇怪version
係 同時有兩個唔同時空嘅李子維嘅靈魂
詮勝嗰個 我嘅理解係跳海嘅時候靈魂已經死咗

我頭先都想講

頭先睇呢段你的情歌訪問呢

佢哋話佢舊年六七月拍呢套戲嘅時候
係金瓜石同黃金博物館
我舊年呢段時間都係嗰邊留左十幾日

遇唔到自己想見嘅人就會覺得嗰個地方好大上年六月我都喺台灣 但嗰陣仲未識佳嬿
如果早一年有想見你 早啲認識佳嬿 我肯定會揀喺台灣留學而唔係外國

真係好想好想飛去台灣見下佳嬿(雖然唔知有冇活動) 可以見到佢真人已經無憾了望到佢一眼都好

依家台灣都去唔到了

大盜 好似唔使係Netflix 睇

應該真有心玩
你睇肚慈師兄 成隻豬咁
而家個shape番曬黎

Maybe 後菜鳥

應該係開始爆炎
所以差曬
如果識放放左係情人節檔
然後取消 再放係七夕
應該好唔同

畫質好清 係享受

花東結衣B
真係好正
襯托得到係一個好 温柔既人

等於 1998 有 陳韻如雨萱 同 白糖粿小雨萱
兩個一樣既靈魂
只不過冇同場,你就冇懷疑

Vidol都有

後菜鳥 我幾鍾意睇
睇左兩次
三課既人都好好笑

你好難可以理解曬世界上所有人
有人會話套劇唔好睇唔知佢up乜 跳黎跳去
果D人剩係中意睇唔使用腦 純愛偶像劇
所以 你睇左D乜 <> 人睇左D乜

我理解係心已死 任李子維舞

白元 你都幾中意台灣

我好似youtube睇過下 都1080黎

我頭兩集唔知都用咗youtube睇
之後先知netflix有 即刻睇得開心好多

Youtube有logo

佢 好似冇乜 官方/fans club
去提人 佢將會咩活動

最後希望 11月

套戲好值得睇

啲對白好入心入肺

但我都唔鍾意個男主角

題外話
三立套新8點檔
題材出到...連體嬰....
雖然係延續天之蕉子既故事
楊小黎生左對連體嬰
曾智希做其中一個

很高興擔任這次momo男神節活動代言人，8/1～8/8期間有很多活動，大家一起來寵愛身邊的男神吧！！
#momo購物網 #momo男神節 @momoshopping_

套野唔計睇佳嬿，當了解台灣美術史都好值得睇
劇情又好睇，佳嬿又美

三立拍既台灣好戲
都幾好睇
新出既羅雀高飛
都唔錯
有興趣可以睇

暫時未有動力睇佳嬿以外嘅台劇住

好想佳嬿再拍多幾套劇

講真第一 二集有點悶
睇完曬全套先知道第一二集既意思

一個咁好嘅演員應該要有更多好嘅劇本

其實好正常
每個人都話頭兩集要捱
但係鋪排劇情 就一定會係咁
再睇第二次既時候
就發現第一二集會好大感觸

真係

點解會推呢套

我係話佢睇完連主角咩名都唔知
唔係理解唔到佢諗緊咩同睇咗啲咩
所以我答佢都係話我嘅理解

接炮仔聲檔

炮仔聲終於做完？

好奇咁睇下個最終回
膠到 又地府又閻羅王
又玩俄羅斯輪盤
個地府個background
同埋地下d射燈

遲早會做手術分開架啦
我估50集左右

9成

聽講炮仔聲仲爛過金家

因為佢兩個係腰合埋
手腳都齊全

第一集 係 個app 搵到張撞樣相 去推你去第二集 (如果係睇左簡介先睇,果個位都應該會知佢係穿越)
同埋要 喬 客串一下去吸引觀眾

第二集更加唔使講 除左推進雨萱條線外
仲要補足番韻如既故事

for me
我陣係覺得第一集差少少
第二集 睇住 陳韻如 個心up樣已經值回票價

唔係話你d乜

我係好同意你講既

咁大感觸 係因為會有人話 套野唔知UP乜唔好睇

套劇就係太多野up出黎比觀眾 先咁成功

我自己就 頭兩集都好鍾意
因為有佳嬿就夠

題外話
好想知返校電視劇版嘅學姐係邊個
原來ptt有人估係柯仙
雖然睇拍攝嘅檔期唔似

嘩 要靠借位拍

我識有friend 係話覺得佢太複雜
睇到中間唔知想點就棄咗
覺得係佢地走寶啫

其實我都唔敢講成唔成功
我自己就好鍾意
但聽身邊啲人睇完好多都係覺得普通

我諗應該唔會
如果搵返王淨都好

好多人都係覺得偶像劇
一定係霸總 王子公主嗰類
既公式先鍾意睇

唔係王淨

係！
想見你同愛的迫降同期做
都唔知聽幾多人講話愛的迫降好睇啲

有一幕沖涼 無cap到

冇睇愛的迫降

各有各喜好啦

對公視拍既劇好有信心
好想知有咩cast

唔會啦
仙 唔係一個一心二用到既人
佢d劇/戲 係劇接劇咁拍

冇計
而家主流韓dog為主

所以台劇米dup dup到而家

咁又唔會 好多另類題材既台劇
係台灣都好受歡迎
收視率都高過偶像劇
只係香港人都係習慣
愛情題材既劇
可能始終唔係生活係台灣
共嗚感唔會太大
愛情偶像劇既作用係
可以俾睇嗰個有好大既幻想空間
去代入劇情 正常既 鍾意睇靚仔靚女

我都係咁話！
身邊好多人都係睇完就算 甚至skip住嚟睇
但我由年頭到宜家都一直抽離唔到
仲要日日聽一次個playlist先安樂。。

一開始睇第一二集都冇好專心 之後發現點解好似有啲劇情冇咩印象播過 先知道原來係頭幾集播過 但自己冇專心所以冇留意 後尾成套劇重複睇咗6次 就知道其實劇組真係好細心

呢套劇真係要超專心睇 我都係第一次睇劇係會放低晒手機 好專注咁睇 啲人話跳嚟跳去 睇唔明 其實都係因為佢地冇好專心睇 所以跟唔上個劇情
但其實呢刻唔明嘅嘢 佢之後啲集數會解釋番

我唔夠膽再重睇
睇完好down

一定一定要重睇！

都係果句
冇心人睇 就覺得好複雜
有心人睇 就睇到佢好細微好細微既位都做得好好 只能讃歎

eg. 之前已經睇過有文講 陳韻如件居家tee d字係有意思既

頭先搵資料 立番第1,2集
成套劇既第一個起床位(第2集頭) 果件tee係完全冇字,
居然可以連劇連到咁

都真係

有段時間係好似自己變咗陳韻如咁
一起身嗰刻就感覺好差 冇原因地覺得好灰 但明明咩事都冇發生 仲會發啲好奇怪嘅夢。。。

就連小雨萱同大雨萱既墨
都感受到劇情既細心

我有一段時間都有
所以先覺得陳韻如好貼近現實..

同埋個莫比烏斯環唔單止套左係男女主角身上
亦都套左係你同我身上

完左一次
再最新第一二集,你又發現 第一二集有結局冇既野
你都係度reloop緊

係 我知有啲人仲會覺得陳韻如好抵死 自作自受
但其實陳韻如只係現實中 啲人唔敢面對嘅 陰暗角落

咁呢個基本野姐我覺得

我想講
我最鐘意逃依首陳韻如之歌

我都係最鍾意呢首！！
有段時間日日loop

但身邊啲人又係唔識欣賞
話覺得好慢好悶。。。

喺IG po咗啲玩<想見你>嘅歌嘅片
最少views都係逃。。
真係冇乜人在意呢首歌

我一路都冇咁既感覺 因為跟個勢走就知道一定會穿煲
反而冇呢件事(扮) 既發生, 就一定觸發唔到去死既層面

依個世界邊有咁多黃雨萱
叫陳韻如再努力啲依句說話真係難聽過粗口

對
所以佢真係好絕望:( 太鍾意李子維
但知道李子維唔鍾意佢
要借雨萱嘅靈魂先可以暫時成全佢呢個美夢
但夢醒後 反差太大 先有咁嘅下場
所以個結局其實對陳韻如嚟講幾好 令佢注意番其實身邊一直有個莫俊傑喺度關心佢

其實 全部都正

逃 好悲涼悲淒 好帶到劇果個感覺

如果齋聽首歌 而冇畫面配合
真係好難接受到呢d曲風

真係 比我聽到呢句都即刻跳落去啦
呢啲時候真係唔應該講太多嘢
佢都已經拎住塊玻璃 流緊血了
陪下佢 比佢知道佢身邊仲會有人關心佢已經足夠

其實係因為本身佳嬿有粒墨
所以劇組都有係小雨萱都補粒墨
而韻如就會化妝遮住粒墨
我自己覺得唔一定有咁多劇組
都會咁細心

主角話啲歌佢地有份揀
唔知冇被揀中嗰啲歌係點嘅呢

不過 陳韻如之歌 除咗逃 真係應該冇其他歌可以取代了

逃嘅點率擊咁低就好似

陳韻如嘅人生一樣
唔會點俾人注視到

好啦我講笑

Soundtrack 每首歌都有代表既人
真係覺得製作團隊好俾心機

粒墨唔粒墨

記得好似係 仙 自己 先設定 劇組再配合

韻如嗰到係佳嬿提出 唔要墨

灰咗咁正嘅歌應該俾多啲人欣賞到

不過 逃 嘅點擊率低 係影響孫盛希

可能真係聽完會太灰

老實係 全部都唔得

每首都感覺好似 作詞 果個都要睇番一輪條片 先至去作出黎
你比個idea比個意境佢 冇可能寫得咁入肉

唔開心嗰陣聽 唔知點解會有種被安慰嘅感覺

可能負負得正

係

其實主要係提自己 演緊d乜 演緊邊個

看見你的聲音 都係
如果冇睇過套劇 冇認識莫俊傑
無啦啦聽首呢個名嘅歌
肯定會覺得奇怪：
「點解聲音係用眼睇？」

另外一提
你的情歌堆ost都好聽
想見你同你的情歌兩套嘢嘅歌單都會loop
仲有林宥嘉嘅兜圈（本身聽開 後尾先去睇必娶）

好記得花絮有一幕 佳嬿要係間房演晒
雨萱in韻如
韻如
同埋韻如扮雨萱

係喎 漏咗俊傑邊緣人

唔係灰
係心up

好似第2集坐車表白 果度 播呢一下

李子維都未開到聲refuse(但係表情有做),就已經令人好心up

自己覺得台劇同電影
係ost方面 都好認真
因為真係互利

！！
我都係喎
雖然未睇 你的情歌
但已經會不斷聽
hello&goodbye 聽完令人身心舒暢

兜圈 同人唱k先識
嗰陣仲覺得mv好膠 點會喊黑眼淚
點會估到宜家會鍾意咗佳嬿了
後尾睇必娶先知 兜圈 係片尾曲

必娶ost都係長期會聽嘅歌

看見你的聲音 我自己計 係早d覺得係正 過 逃

上樓梯睇口型果幕配呢首 正到PK

除咗唇語勁
眼力都要好勁

必娶個片尾 加埋兜圈
我真係勁鍾意

以前覺得必娶個戲名好膠

最終回
勁遠睇韻如口型

但經過蔡環真
先知道佢真係必取 必娶 又bitch

你的情歌一首 試過LOOP成個鐘

之前都講過 安竹間D詞係得

幾年前 閻王 隻 "也可以"

唔認識蔡環真內心既人
會覺得佢係個bitch
認識佢內心既人
就會覺得佢係一個必娶女人

睇佢同曾之喬和好嗰度
唔小心喊咗

間房細SET 唔到機

tee都係咁要換

依個係其中一個勁柒位

安竹間既詞
同埋 tank既聲音

呢幕真係

所以亦都有人講過 呢個係冇辦法中 比較大既犯駁位

讀唇語人仕 基本上係冇可能做得到劇中做既事

兩棟嘢之間都可以睇到 應該要望遠鏡吧

但 係幾心酸 又有啲浪漫(?)嘅
就算韻如幾絕望 身邊都仲有人對佢不離不棄

係 原來玩食字

我都係近排 先知

[url]

[/url]

依段超搞笑

又係冇hi計

要比人知去救佢 但係佢又唔可以知人地知

講 tank 順帶一提

仲有另一首 呢年既歌 都幾好

所以 最尾 陳韻如 話佢既野

我覺得都可以係合理 但係實在太偏激

仲有 稍息立正我愛你
又係為咗佳嬿客串先睇
雖然客串得兩集
但套戲都幾好睇 唔悶 有驚喜

而且佢個look好正
佢話個角色係俾嫲嫲湊大
所以有啲老套 返學個袋又好似買餸袋咁

性格又內向

感覺佳嬿拍劇嘅角色 都有啲地方係幾似佢真人

係 如果我係幫韻如嗰個 都會覺得好hurt
好似一直嘅付出 一直默默守候
都白費咁

明明出自真心 但就被韻如誤會咗

不過 嗰陣韻如咁絕望 會衝口而出都正常
嗰陣最緊要都係阻止佢自殺
其他嘢都唔重要了

想睇

《超級夥伴》

係咪安平十三妹嘅前身

呢套光漢條線好睇過主線

稍息我自己都覺得幾好睇
好青春 加上自己鍾意睇喬喬
唯一敗筆 真係王子d戲

韓蓉 一早"立"左
不過係dailymotion 搵到d低清止住咳

其實 我會 覺得 仙 始終個格係 偏向 陳韻如
唔係中間 偏 黃雨萱

Do re mi fa sol la ti do

Netflix 台版 有稍息立正

其實 都係要帶出果句金句姐

不是因為對這世界太過失望,
而是對這世界有太多的期望

太多的期望

莫俊傑 既 期望 達成 輕易忽略
李子維 既 期望 唔能達成
= 期望達成唔到
所以 要 消失

是超do~~~哪種

我都覺
只係可能因為工作需要 所以要雨萱一下

其實解決方法可以係好似其中一集片頭咁, 韻如係天台邊緣講野, 俊傑係樓梯個D 空隙位見到佢講乜就得啦, 而家搞到咁 真係連DIE HARD FAN 都無辦法幫佢撐, 真係好出戲, 正常睇依PART, 絕對會" 哈?" 一聲

有幾多個女仔

笑 會下意識 走去 暗住嘴(摀住口)

佢 D劇有時有句口頭嬋 "哎唷" 就會扮到 好雨萱化, 好台

如果係咁就一捉就捉得到佢, 仲邊有 廢樓 果幕

就係要個距離

設定天台有幾條橋梯, 俊傑想上去個陣俾人截住左, 拖延左一下, 韻如由另一邊離開左就得啦

戲劇的野, 任你設定, 只要拍出來合理就得啦, 點都好過而家咁SEVEＮ

好鍾意佢d訪問笑會掩口呢個動作，好有儀態

佢係啲花絮入邊成日講粗口 笑死

是因為妳對這個世界有太多的期望

放開就好

不完美才是完美

其實 "姊你" 果度
係米想講 姊你媽個B?

反而覺得佢既性格 似雨萱
邊有人成日話自己係仙女
雖然佢真係

TVB 就係奉行左依個宗旨先會係TVB

我覺得係佢自己 既小動作
某程度係對自己既缺乏自信

佢係咪講咗 幹你娘

如果唔係許唔會話打俾許媽媽

個b似係大陸用語（？）

只有仙女先會玩仙女棒

其實似係日本既禮儀
日本人笑都好鍾意掩口

呢度玩開 攞個梗 黎玩姐
"我估應該係 預估出街 會話 光漢 靚仔, 所以先用 仙女梗"
花絮 都會有橋係 度過下

柯仙 真係正到 講粗口就算嗶咗
都會覺得佢吟緊詩咁

真係好想聽下冇嗶嘅版本 了解下佢講咩粗口多

佢D 突發哏 真係好西利

係個思維好突然咁會轉到落去

一聽last dance 啲劇情又喺個腦到返曬嚟

「以前的樣子不好嗎？」她淡淡地問陳思源。
「當然不好啊！好不容易才開始喜歡你，拜託，不要再變回以前討人厭的樣子好不好」
-
「怎麼看你這陣子又變回以前的樣子？」
「以前不好嗎？」她的手把玩著剛剛摘下其中一邊的耳機。這次反問的對象變成她陌生的好朋友。她覺得有點好笑，明明只是做回原本的自己而已。
「當然不好啊！我以前看到你的時候，我說真的，超級陰沉的！不要說跟人家講話了，你完全不會想讓人家接近你耶！」
「反正簡單來說就是，我拜託你，你不要再變回以前的陳韻如了，以前的你，超級討厭的！」她輕輕笑出聲，然後微笑著說，
「我跟你們一樣，也不喜歡以前的自己」
她把剛摘下的耳機重新戴上。

又有新既體會
我認為陳韻如之死
並唔係 家人朋友李子維都不喜歡真正的她
而係 再努力也扳不回來 的那種 無力感

當 家人朋友說不喜歡真正的她後
陳韻如 係有試過再努力 想再扮回來
但係 瞬間被 李子維打沉 打沉佢最後既努力
果種 空虛 果種 無力感

轉得好快，d回應仲要好搞笑
呢條片都好好笑

最尾四集一次過睇其實都幾痛

應該係 "姊你老母"

好認同，身邊有朋友睇完得出嘅結論都仲係覺得陳韻如努力啲就可以改變一切

重點係每個人性格唔同，內向就俾人講到好似好有問題咁，其實係咪應該去學習embrace唔同人，而唔係強行將所有人都變成世界預想中嘅人咁

講到好1999唔知大家明唔明

係囉 其實套劇嘅重點都唔係要韻如改變到好似黃雨萱咁 而係去接受自己係韻如 唔需要扮係第二個人嚟令自己鍾意嘅人鍾意自己

同埋點解內向就一定係缺點 一定要改變。。
將自己嘅獨特改走咗咪更加冇價值

可能真係只有內向嘅人先會明
其他人只會覺得
「係佢地怕羞內向 唔自己爭取」
之後就一嘢抹殺晒內向者嘅努力

八三夭Facebook

當日常變成無常 若想見只能想念屬於我們的八月 釋出對夭怪們的深刻思念《想見你想見你想見你》粵語版8/7 00:00 音頻首播 8/7 12:00 MV上線

粵語版

我本身個人都摺摺地 頭兩三集都覺得韻如好吸引

有個作左一少段
都幾OK

都係果句
一開始已經係
陳韻如 > 黃雨萱

我係第一集尾開名個下覺得好驚喜就已經覺得好正

好開心喺度搵到好多鍾意韻如嘅人
身邊好多人都係鍾意雨萱同子維。。

唔係話雨萱唔好啦
只係覺得韻如貼近自己多啲
同埋特別啲
佢一出場嗰陣已經迷上佢

睇左6次咁多

其實依度呼應番佢既生日願望:變成一個李子維會喜歡既人

因為接受唔到睇完套劇嘅空虛感
所以只好不斷重複睇
本身開始咗第七次。。
但唔想睇到麻木晒
所以追下其他佳嬿嘅劇 分散下先

你係一開始就追?
有冇係果個位就估到
穿越既事

可以睇下小說，起碼唔同媒介
我都驚睇到麻木，唔敢睇太多次

走出去搵屋企人
果D步姿
正到仆街

係 呢個位又係好正
個天: 你想要 好 比你！

係啊
如果有一日我睇呢套劇可以完全冇晒情緒
我會好驚

呢套劇真係值得花一生去睇(雖然咁講有啲誇張)
但應該喺唔同人生階段睇 都會有唔同得著(?)

我諗起 不見不散 佢係度扮喪屍行
係韻如步姿嘅進化版

13?
老實
我仲未睇 不見不散13
唔想 完 想見你

唔記得邊集

不見不散13真心正
佳嬿同光漢都被 陳韻如同李子維嘅故事整喊咗收唔番個情緒

仲有影佢地殺青

只有五佰

笑到停唔到

但係第一集反應幾好
可能炮仔聲結局真係太膠

杏仁

極同意
感恩我人生遇到想見你呢套劇

佢身形勁纖細
著家居服都覺得佢好靚

小資又係會睇到令人唔小心喊咗嘅劇。。
係為咗杏仁而喊 覺得佢好無辜 又好單純
有啲位又覺得佢好慘

明明一開始都係為咗追番佳嬿嘅劇而睇 點知有驚喜
史經理又好笑

不過咁多集 劇情好似有少少拖

係 好同意

因為陳韻如 令我搵番自己 亦都開始接受番真正嘅自己

以前一直都係為人地而活 忽略自己感受 就算自己被人搞到好唔開心 都會覺得唔緊要 人地開心就好 我自己唔舒服都冇所謂啦

諗番都覺得有啲心疼以前嘅自己。。

所以真係好慶幸嗰陣接觸咗想見你
睇完真係番唔到轉頭

好耐以前睇
嗰時都未話好迷佳嬿
係史經理carry我 睇晒成套劇
杏仁既性格真係好純好純
子奇既少爺仔性格又好討好
兩個加埋既火花
令到睇呢劇可以輕輕鬆鬆
好鍾意子奇見到杏仁媽既每一幕
好得意

係杏仁阿媽真係當子奇係自己個仔咁

但子奇阿媽一開始好憎杏仁
杏仁坐喺樓梯口喊嗰度真係好心疼
睇到我都喊埋

我最大感覺就係
雨萱叫韻如努力
睇果陣 我心諗 邊一個人無努力過
唔係你講一句努力就可以做到
雨萱就算代入左韻如身體
但係都未有去了解韻如既心
只係用返雨萱自己既思想性格
去幫韻如生活
咁你憑咩叫人再努力d?

韻如太貼切現實
先會令我地咁大共鳴...

典型要門當戶對既阿媽

咪係囉
同埋衰啲講
其實如果唔係因為雨萱佔用咗韻如嘅軀殼
就唔會有咁大對比 韻如就唔會更加憎自己 想了結自己...
然後仲要話係因為佢唔夠努力先會咁
對於一個17歲嘅中學生
當然大打擊

想見你 有個特別地方就係
有d人會專注晒去 雨萱詮勝/子維既愛情
覺得穿越都要相愛 好浪漫

亦會有好多人去專注
韻如同俊傑
兩個貼切現實既人
所以編劇唔在係單一咁講愛情
有好多地方都俾我地去反思人生

台劇既進步就係呢到...

係
以前啲台劇 真係好似純粹知完個故事就算
睇完想見你 就分咗兩批人

-睇完就算 只會留意雨萱子維/詮勝
覺得佢地浪漫/暖男嘅典範

-同韻如有共鳴嘅人
喺韻如身上搵到自己嘅影射
亦都係叫做領悟到套劇嘅深層意思(?)

總之真係好正

身邊啲人都會問我係咪真係有咁好睇
都係嗰句啦 你係點 就會get到啲咩

不過我諗起香港嗰班偽人

最尾好BABY FAT咁
果陣時係咪人生最肥?

佢反應好慢
人地tag佢先玩

最尾好肥 商場個幕又要直髮

其實應該係水腫

呢樣野好得意

半邊仔, 同 新抱 兩樣已經係唔同既野

初出道 佳嬿係有baby fat

我都係...

香港啲偽人個po下面勁多人鬧佢地唔了解發生咩事 以為po張黑白相就好勁

其實有baby fat好可愛啊

必娶嗰陣 佢面部線條比較出
真係有少少起角咁
不過可能蔡環真需要啦

班偽人只係hashtag
可能為左咩去po都唔知

Baby fat佳嬿
又純又可愛
清新感好討好

係

但我諗柯應該po之前係了解過嘅
所以感覺比較認真

但香港班偽人..有啲仲要揀啲笑得好開心嘅黑白相嚟po

所以我好欣賞sandy

我已經揀呢張比較好
商場果幕真係不敢直視

又唔會去到不敢直視既.....

IG 都冇乜更新
肯定係 一直拍緊戲唔得閒

不過佢D 反應係 慢半拍果類

台灣既人文氣息係差好遠

同埋應該都係一個傳一個 傳得好

ps 仙 係收TAG收得遲姐,娃娃 都係尋日先TAG佢

係 不過估唔到佳嬿tag 9m88

之前睇想見你訪問

佢話自己唔見咗微博密碼

咁咪幾好 支那博用唔用都擺
不過台灣好多明星都玩抖音

佢有做功課立下眼 邊個仲未出po既

同埋邊個 比較岩去出po

佢後尾因為想見你宣傳都有用
但我諗可能真係唔啱時候
咁啱疫情咁勁佢去唔到支那拍野
（就算有人邀請都去唔到）

真係整定

係囉

不過有時睇IG都睇到啲：
「姐姐何时来大陆玩啊？」

仙 算唔算少經營 IG 呢

今年 火爆到 而家 都係 得 67萬 追蹤

又係緣份

呢隻好多年前 成日聽 個MV成日睇

其實佢po嘢都唔算少啊
啲po又正唱歌嗰啲片好療癒

少followers 應該係因為未有藍剔認證?
雖然唔知關唔關事

但本身佢就遲開ig
2018年先開
所以算多了 平均幾日就多1k～

炮仔聲尋晚收視率 3.17
天之驕女就 2.74

咁爛都仲可以破3真係

個蝴蝶結令我諗起米妮

開頭播破過4
之後愈黎愈膠

2018年 原來算遲 真係唔知

佢D po 好多元化
你睇其他 都係工作做show 或者代言賣廣告

八點檔 早幾年 均4
而家 均3 已經差一截

多情城市一直都係均四
不過台視 生生世世都搶左一部分收視

以前有冇睇過

冇
第一次睇
開心大發現

係
超鍾意睇佢ig
雖然偶爾都係會有業配

但唔係業配嗰啲都好療癒
分享簡單生活 隨意但幸福
又有貓貓

呢個真係幾難記得

唔係以前追開佢果d 睇完都唔會記得

葉佩雯都係 CC健康食品 果兩個 出戲左姐

賈以食日 都應該係捧老友場

呢檔太趕客 搞到唔少人過檔隔離民視

天驕 有線收視3.幾
都算幾好收視

最尾教堂門口ending
好有cctvb feel

呢段 其實 都証明左 邱澤 風評唔好
合作伙伴就得 其他野都係敬而遠之

隔離po 見到
想見你想見你想見你出咗廣東話版

聽咗 聽講係搵周耀輝嚟填詞 雖然都要出字幕 但肯去做廣東話版有啲感動

邊度有得聽

聽完粵語版
唔睇歌詞開頭以為佢唱台語
聽完好想笑
不過佢哋真係好有心 呢個真係要讚

Kkbox

真係好用心
不過其實台語有好多聲
都同粵語好似
不過聽嗰陣 笑左出黎

聽左兩句

填得好似麻麻

有冇歌詞我聽咗幾次都有好多句聽唔到唱咩

開頭唔睇歌詞
璧雕 我聽成 big鵰
一起 個起字發音真係變粗口

我已經好努力咁聽

原始有繩結和壁雕 城市在渴望與追憶
誰人遇見誰人 仍藏著舊細膩
如果我走向你一生 或吻著永恆如一剎
懷疑在冰河時 就葬下了心機

逾越 萬年月色 萬年晨曦 切勿記不起
沿著 動人事跡 進入奇跡 為見你 付出什麼運氣

想見你只想見你 未來過去 我只想見你
美麗到穿過意識 敞開宿命 要超過生死
過後到未來問我 為何而生 為與你一起
變天再換地 想見的你 願同樣吶喊 想起你

時空正平行和交叉 才偶遇快樂與哀傷
懷疑在執迷時 是偉大也謙卑
逾越 靈魂肉身 宇宙洪荒 對或對不起
沿著 地球軸心 進入內心 為見你 付出什麼運氣

想見你只想見你 未來過去 我只想見你
美麗到穿過意識 敞開宿命 要超過生死
過後到未來問我 為何而生 為與你一起
變天再換地 想見的你 願同樣吶喊 想起你

個個世界鬥神秘
兩個世界會遊戲
某個世界再遇你
某對眼 某地鐵 某個手機
各有各校錯時間
各有各上線下線
某個我愛某個你
全部會吶喊 想起你

要是愛未能逝去 就能重生 愛的都是你
美麗到相信太多 散失相聚 更相信不死
過後到未來問我 為何而生 為與你一起
變天再換地 想見的你 願同樣吶喊 想起你

個個世界鬥神秘
兩個世界會遊戲
某個世界再遇你
某對眼 某地鐵 某個手機
各有各校錯時間
各有各上線下線
某個我愛某個你
全部會吶喊 想起你

個個世界鬥神秘
兩個世界會遊戲
某個世界再遇你
某對眼 某地鐵 某個手機
各有各校錯時間
各有各上線下線
某個我愛某個你
全部會吶喊 想起你

可能要聽朝１２點youtube 出

反而youtube 有幾個
改粵語詞既都唔錯

MV中午 12點出

Thx

希望MV有
鳳南小隊出現

睇片段係剪劇入面劇情加831佢哋自己喺泳池拍

仲諗住一句句挑出黎

期待

老實
感覺做壞

set詞眼高手低

Rap個段麻麻

配埋佢哋個樣
有啲kam

仲有6 7 了
歌詞全部支那字

WTF 殘體字？

竟然係支那字

唱粵語歌但係簡體字

肯定好快 回廠重修

造呢d歌一定要睇番 唱果個唱唔唱到
呢set詞好多粒音都發唔岩 點唱落去
廣東人唱都橋口

似係要就八三夭唱

Hong Kong is not China

喺支那眼中粵語根本唔應該存在

我諗佢哋係貪嗰隻字體？

係 都幾多問題
入最後一段副歌前有bug
啲音調得有啲怪
啲詞認真麻麻

我試唱左下

好難唱 有D位 跟本換唔到氣唱

太貼切了
完全表達到我聽完嘅心情

不過 詞還算可以的

聽完既心情

比中指?

詞 太虛無
過分抽離

音唔夠押又係另一件事

唱就冇辦法
台灣計 楊丞琳去唱都唱唔到咩水準

套戲到佢係比中指啊

不過我係咁啱睇緊
見到咪cap低

yes exactly

全智賢真係梗王嚟
佢成日去莫俊傑個ig到追擊人
笑死我 隔一兩個post就見到佢爆啲梗出嚟

搵唔到既

呢個都好好笑
好意想不到

你有冇follow全智賢先？
你再去施個ig
你應該會見到全智賢會喺施啲po文下面留言（佢啲reply好多人like 你唔點入去comment都會見到）
都留得幾密

好好笑鳳南梗王

60 幾萬份之一

佢仲要唔會加emoji

80年代既人唔興加emoji

班長ig同許光漢都有依則宣傳文
難怪ptt dcard啲人咁大反應
許光漢係用全省h&m
班長都仲用緊「全台」

屌 光漢 支那?

ptt/dcard有人咁講過
我頭先去search發現係2018年佢fb係用全省h&m
唔肯定佢近期有冇講過
其實我覺得過對面發展唔緊要
但我好怕佢會變到大平台咁
支那陸係完全失咗蹤
支那市場大把人靚仔過大平台
行大平台個種路線嘅都唔少
更何況 大平台冇演技

希望許唔會搞到最後 台灣 中國兩邊唔湯唔水

btw
啲人話等多個零月 十月就見真章
睇下佢係咪變咗奶支

全省
意思 好多時係 全省市 ==> 全部所有省市

無限放大左

我摷翻個po出嚟再睇一次
原來係支那區啲fans自己打飛機在先
話人地2018年用全省 又慶祝happy Chinese New Year 所以好根正苗紅係中國人唔係台獨

其實邱澤衰乜 之前睇過訪問都覺得佢份人唔係話好差

八三夭 出左想見你想見你想見你 廣東話版

不過台灣係縣市制
加上班支那人好鍾意叫台灣做台灣省
自然會有台灣人反感
叫全國可能比較好

好多食女既緋聞
感覺俾人 佢好花心
佢同每一個好女星分手
都俾人鬧佢

Eg:楊丞琳 陳喬恩

個好字打多左

不過覺得佢做戲幾好睇

呢個真 佢對眼識笑
佢套江湖無難事 都幾好睇
不過呢行 個人形象都幾大影響

佢係真係好多緋聞
但又真係好靚仔同做戲好好睇

柯仙 必取 拎獎,
佢都感動到喊

字幕變返繁體字

還記得曾經一起瘋狂的13個週日嗎？
還記得年初2/9順延的那場座談會嗎？
時光匆匆，
現在的你們，都還好嗎？

唯有你也想見我的時候，我們見面才有意義。
2020的第三個願望，是想見你......
呼叫鳳南小隊友們，這次我們真的要集合啦！

-
📢「依然・想見你」座談會
■ 活動時間：8/23（日）13:30-15:30
■ 活動地點：台北市信義區
■ 出席人員：編劇簡奇峯、編劇林欣慧、柯佳嬿、許光漢
■ 座談將會在官方平台線上直播，不能來現場也可以線上參與

#於本篇PO文留下指定內容就有機會取得入場資格

■ 留言內容：提出你想詢問主創、演員的問題(只接受與本劇有關提問)
■ 留言時間：即日起至8/14（五）AM11:59
■ 獎品：座談會入場資格30組【1人中獎2人同行】
■ 得獎公布：8/17（一）PM12:00之後

❣️注意事項
1) 本篇留言很有可能被選為座談會題目，謹慎做答，切勿浪費你寶貴的問題
#嚴禁抄襲
2) 一個人只能使用一個帳號上傳題目，若重複抽到為同一人所設帳號，將失去抽獎資格
3) 嚴禁使用虛擬人物帳號參加本活動
4) 本活動地點將私訊中獎人，還請稍安勿躁
5) 本活動內容主辦單位保留活動辦法調整之權利

【防疫提醒】
❶ 活動全程請佩戴口罩，若未帶””醫療用口罩””者，將婉拒入場。
❷ 入場前請配合測量體溫及酒精消毒，若額溫超過攝氏37.5度以上，將婉拒入場。

好想去
點解劇組可以咁好

真心講首想見你廣東話版真係麻麻哋
但多謝台灣人重視我哋香港人

要表揚下佳嬿
呢啲活動 佳嬿每次都會喺度
之前映前映後直播嗰啲 佢冇一次唔到
但許光漢同派派有時會唔嚟

同意
我幾鍾意個MV
但詞一係一般
多謝831

今次光漢都返黎
拍完套支那戲

我 琳粉 十年前 琳 已經九佢

係
但係文字上好多時都會咁講

嘩些

片尾曲出咗廣東話版

好明顯 想煲番起個heat

用既方法好 又 唔刻意

以前係會
而家中華民國政府都好少會咁叫

係

所以都會係 該人 第一印象 點叫就點叫

好隨興

廣東話版阿璞算係咁
但D詞好一般咁

年輕個代會反感都正常

眼高手低

有幾句前後位係硬填

同埋頭果組詞 寫得太遠
去唔到 想見你 個故事個意境

我中意呢個mv多啲不過都係原版國語正好多

Agree

詞係周耀輝寫，但係有種香港又唔夠香港，台灣又唔夠台灣嘅感覺

睇完《如果愛，重來》了
佳嬿啲造型好正

真係有啲爛 劇情又拖
係最尾幾集先好啲

而且業配都幾刻意 成套劇都不停見到
山芙蓉凝膠 檸檬冰角 可口可樂
如果唔係為咗睇佳嬿 我應該會棄劇

但係佳嬿嘅神級演技 令到一套咁爛嘅劇
都可以有 睇到眼濕濕嘅位
都幾意想不到

下一套 睇咩好呢～～

歐銻銻拍既劇都係咁
墜愛 業配問題又係好嚴重
係咁食m記

個個世界鬥神秘
兩個世界會遊戲
某個世界再遇你
某對眼 某地鐵 某個手機
各有各校錯時間
各有各上線下線
某個我愛某個你
全部會吶喊 想起你

2:57嗰度
佢個「想見你」係咪換唔切氣唱
定係只係省略咗

有冇人聽得出

應該剪接問題
最尾嗰句都好怪 隔一隔
先 想起你

係
明明原版係一嘢唱晒成句

粵語 可能佢個口郁唔切(?)

我都覺得係後期出咗事
卡住咗一下咁

又要等到唔知幾時先到香港有

可口可樂我又無留意

個個冰角, 雖然睇個陣好討厭,但個業配做得幾成功, 搞到我都想試下

懷舊，咖啡館。

photography: @chenwen_leo
makeup & hair: @punk105
stylist: @eric_yang_chen

#gucci

柏宇fb

咁佢又真係有好多唔同味嘅
仲要可以雪成冰 沖飲品
或者就咁當檸檬汁 溝喺啲嘢食入面

竟然出粵語版

有直播！
正啊

之後拎埋全程在場既獎😂

老實
我唔係好識佢
查歌 都係睇到 第五個現代化 最出名

你對
頭兩句已經搞不懂
個個世界鬥神秘 可以理解到
你去我時空 我去你時空果種困惑
第二句就完全不明
下段
就刻意連結 台版 既iG 科技元素

Rap都係佢哋自己rap既就算係咁
Rap難過唱

希望係facebook上
有得回睇番
果個時間睇唔到 慘

一定有嘅
見佢地之前所有映前映後直播
或者突擊嘅直播
都會留底

Btw 已經留左問題

我見好多問題 都問得好唔深入
好basic 既野
都証明睇完中意呢套劇既都好
都唔係好了解套劇

愛的廣義相對論 就出

有啲係已經俾編劇喺想見你大結局個直播(yahootv)答過

Cast 幾吸引

最衰冇字幕 都好難聽 講咩

同感有時仲要播下停下 慢慢消化

我 明 點解 逃嘅點率擊低一截啦

八三夭 831【想見你想見你想見你 Miss You 3000】電視劇「想見你상견니」片尾曲 Official Music Video
收看次數：28,978,768 次•已於 2019年11月13日首播

陳零九 Nine Chen【看見妳的聲音 See Your Voice】電視劇「想見你상견니」插曲 Official Music Video
收看次數：3,216,818 次•已於 2019年12月5日首播

黃宣 YELLOW【一天 Someday】電視劇「想見你상견니」插曲 Official Music Video
收看次數：2,445,334 次•已於 2019年12月30日首播

孫盛希 Shi Shi【Someday or One Day】電視劇「想見你상견니」片頭曲 Official Music Video
收看次數：3,623,596 次•已於 2020年1月20日首播

孫盛希 Shi Shi【逃 Come Away】電視劇「想見你상견니」插曲 Official Music Video
收看次數：2,595,208 次•已於 2020年2月12日首播

其實係因為官方出得遲, 成績跟本唔差
至於出得遲既原因...

因為剛好 劇情去到
韻如主導返
播完第12集既幾日後

係咪準備拍電影版

之前有講過有機會
希望成事

柯都話過
未見過咁唔捨得講88嘅劇組

應該話 逃 揀選既MV 畫面 對劇情太重要 唔可以曝光住
不然劇透機會好大

看到佢保密功夫係做得好足

佢自己都抽離唔到啦

我地都係

又周圍睇下, 睇到 lala 唱既 last dance

做左個去支那版既mp3, 可以去聽下

真係幾突然

始終疫情打亂晒好多電影既上映檔期

唔知佢會唔會抽到時間做宣傳
佢又拍緊劇

想像唔到柯仙拍恐怖片

一點鐘才開IG

應該挺忙的

好奇光漢返番台灣
會唔會加入返植劇場2
希望有佢
始終植劇場帶俾佢好多野

所以暫時將你眼睛閉了起來
黑暗之中漂浮我的期待

佢連 紅衣小女孩 都唔咁睇
拍 目擊者 又驚到喊
但 目擊者 已經唔算係啲咩恐怖片
最多係有少少血腥

呢套 唔知又要受咩衝擊

敢*

反正香港又係唔知等幾耐先有得睇

仙 個造型 望落後生咗20年

from 媽別鬧了 facebook

我諗起鳳南minion

都係工人褲

第二張 見佢戴咗頭盔
我又諗起沈杏仁

#470 有lala version

呢套其實懸疑
講班人打黎打去(互相猜忌?)
最後出隻大海怪

小資妹番黎了

睇黎改左篇

小說冇 爸爸角色 係嫁 澳洲老外

應該回憶戲 十幾年前
所以 仙 玩紮頭髮

呢個超似
花絮係咁串佢小小兵

然後柯佳嬿舉咗中指
不過係喺鏡頭後面舉

真係好想聽佢爆粗或者舉中指囉

想俾佳嬿瘋狂用粗口罵

我都係咁話
開始覺得自己鍾意佢鍾意到有啲變態

佢講粗口應該霸氣得嚟又好好笑

市長夫人的秘密入面有

正 即睇
希望冇嗶到

冇嗶

炸雞飯都有
但打咗格仔

真係第一次見啲講粗口舉中指嘅人都可以咁正

好似睇過佢地個訪問
柯話依套戲好正
終於可以毫無忌諱咁講粗口發泄 （佢講笑咁講）

佢自己實笑場啦

冇次自己做完攪笑野 之後唔會 遮口笑

搞到成件事有美感得嚟又好好笑
仙女係唔同啲

呢集小資第幾集?

最重要就係

D人笑完 自己又慢半拍 先識笑

好可愛
個腦要轉得夠快先諗到啲梗
但自己講完又會遲幾秒先爆笑

去淡水玩個集

出來了

又有新片
佢個仲樣好似好呆好攰咁

笑咗
完全係啱啱訓醒 頭都未梳 牙都未刷咁

仲要好似load唔到下一句要講咩咁
可能呢個先係真實嘅佢

原來係劇情需要

又有另一種造型了

第二張好型

濕髮不好看

淨係鍾意陳韻如版嘅濕髮

辮仔頭 也可以

好陽光 又好甜 要融化了

這一張就是在高雄拍戲時拍的

今晚10點 #衛視中文台
最後一回，想見你。
（如果有一天，我離開了，你千萬不能難過。）
（因為那不是我們的結束，而是開始。）

【#想見你x蕭詒徽詩文連載 最終回 #13】

/Track 13/

我們都是在想要改變過去的那一刻變老的

/Note 13/

一開始，那株植物半身以上看起來都還好好的。

只有幾片葉子枯在靠近根部的地方。我拔掉它們，繼續澆水，幾天之後葉子卻枯得越來越高。今天拔完了枯葉，也無法停止明天的枯葉。最後，我不得不承認，其實它早就死掉了。

雖然，一開始，它整盆都還是綠的，看起來都還很好。但在我誤會它還活著，持續澆水的過程裡，其實它已經死了。

最高的地方，枝的尖端仍有新長的葉子。那不是一瞬間的死亡。而是，持續好幾天，漫長的死亡。而在這途中，無論做什麼，也無法讓還沒有死透的地方活過來。窗台上的堅決地死了，非常有毅力地、持續死了十幾天。我不知道它是什麼時候決定要死的，是它的哪個部位決定要死的，而那某個決定，整株植物都無法反悔，無論是一片多新的葉子。

一片新的葉子也有自己的念頭嗎。

小小的，依然想活下去的念頭。可是，有另外某個地方，已經決定了死亡。一個小小的念頭並無法抵抗。

已經下了決定的妳，心裡有沒有這樣的地方。一片小小的葉子這樣的地方。

一片小小的，新的葉子。一個小小的還沒有決定的地方。

⏪⏪⏪

詩文創作／蕭詒徽
今晚10點／#衛視中文台

衛視中文版 重播去到最終回

中文台

陳韻如一出現就特別傷感

睇番D留言

個個開始為左 抽獎 求其問
為問而問

香港都唔知幾時先有而家戲院開都唔開

韻如

笑死 台灣人唔係台灣腔 唔通美腔咩

支那人真係on9

好癡線見佢下面仲有cm叫佢地用佢鐘意嘅男演員 好癲

班垃圾永遠唔會識咩叫尊重

勁不知所謂
以為自己影響力好大
咁樣留一留言真係換俾你咩

明明係台劇
走去叫人唔好用台灣腔講嘢
咁我地又可唔可以叫佢地唔好撓舌唔好用簡體

你都留意到！
我report咗佢+block
好撚煩膠

本來覺得冇咩
當痴線佬一名就算
點知佢點名鬧柯仙

侮辱我地佳嬿嘅都唔可以留低～

唔小心心靈相通咗

好撚憎支那劇啲腔
好作狀

班支那人又玻璃心一聽到台灣腔就衝出黎

睇返佢地祖蟈既抗戰打飛機劇啦
再唔係有個19廣電局限制下拍既垃圾
唔怪得佢地個個腦殘

唔錯

支那人就睇返佢哋啲配音支那劇啦
佢哋班支那演員都係後期搵人配音咋嘛

點解依個製作團隊可以咁有心

希望佢地金鐘攞到獎

套劇播完咁耐
劇組一直出唔同嘅po
搞唔同嘅活動
(出埋劇本對照真係冇諗過)

一直陪住我地呢啲中毒人士
冇離開過

淨係講心意已經贏
所以真係好想佢地有金鐘獎

以為字正腔圓 才是真正的普通話音?

最憎就是 北方口音

咪係
聽到都想吐了 又刺耳

唔明點解台劇都要搵人配支那音
聽開支那口音 係會聽唔慣台灣腔嘅
搞咁多野不如直接睇番支那劇

,咁又冇計 大6人迎合大6市場

其實支那劇真係好on9
要統一用北方口音
唔係北方口音果d演員 永遠要搵人配音 無原聲

我覺得

仙 會係 呆呆待待 的一個角色
容易被控被騙

而且個頭布甸到咁
應該係個好懶角色

不是

自告奮勇為角色染布丁頭，她認為該角每天忙著打工，忙著戀愛，就是忘了照顧打理自己，因此與髮型師討論漂出放任頭髮自由生長造成的布丁頭

竟然係忙唔係懶

琴日條片睇到 仙 個頭好似漂到好傷 鬆起晒

鬆 都可能係專登既

中國翻拍台劇《想見你》，劇名暫定為《時光機》，預計8月底開機，施柏宇今出席保養品代言活動，提到大陸翻拍《想見你》卡司曝光，網友頻頻哀嚎，他自己則有不同見解：「我覺得要看兩個人配起來的感覺，因為現在大家都是看女一、男一女各自的表現，但是你要看兩人在畫面中搭不搭。」也提到自己最近在追的韓劇《雖然是精神病但沒關係》男女主角金秀賢和徐睿知各自看起來都很有距離感，但搭在一起就很配，還笑說自己已經被徐睿知圈粉。

原來俊傑都鍾意徐睿知識野

#這篇有洋蔥

【媽，別鬧了！】關於爸爸🤵；由於導演陳慧翎、賈靜雯、柯佳嬿三人都是單親，對於今年父親節有寇哥這位戲中爸爸一起共度都覺得十分感動🤗。

💟 導演陳慧翎：「寇哥就是自己心中的好爸爸！」

💟 比莉：「常常拍到導演喊卡還停不下來。」

💟 賈靜雯：「當得知寇哥要演出我戲中父親時，心裡覺得格外溫暖。」「騎機車的這場戲，看著寇哥安全感的背影，讓坐在後座的我彷彿時光倒流，回想起爸爸厚實的背影。」

💟 柯佳嬿：「寇哥跟比莉姐的夫妻組合無可替代，簡直就是絕代雙驕，會有一對最強螢幕情侶誕生。」

#最溫暖的照片
#像極了一家人
#國民老爸
#天母辣媽
#天后女兒
#媽別鬧了

比莉 Billie
#寇世勳
賈靜雯AlyssaChia
柯佳嬿 Alice Ko

其他相冇佳嬿所以唔po了

一路keep住有新嘢睇真係好正

幾好聽

每個人理解既嘢都唔同，亦唔係個個可以理解套劇講既所有嘢
但係咁樣同佢地有幾中意依套劇既程度一d關係都冇

依幕真係印象深刻
仲要播住last dance加笑住咁行入黎

真係無論男女都會被佢融化

韻如 有駝背 的嗎?

不過原來好多預告睇上好sweet既鏡頭都係李子維ff出黎
係校園面對面望，雨中kiss，再加依幕都係

係佳嬿自己為韻如設定嘅
覺得駝背 內八 都真係自卑 冇自信嘅表現

係 可能我一直望佢個樣

睇唔到佢係駝背

剩係知 跑姿好可愛

係
對腳唔會太離開地面 但又要跑
兩隻手動作又唔大 揸實拳頭
勁qq

好多幕都印象深刻

佳嬿做既韻如
所有細節
由其出去搵屋企人嗰幕
都令到人好想保護佢既感覺
一個高中女生 好弱小既感覺
真係好厲害

又係好心疼
完全感受到佢嗰種唔想被丟下嘅感覺

係 呢幕真係 愛佢 之源

我即刻試左 內八跑

隻腳好痛

阿呢路也~ 阿呢路也~

腳眼條筋扯住扯住架
真係唔知佳嬿點練。。。
佢仲要跑咁多

呢幕真係深刻到....
換轉係我 我真係可能會選擇做傻事..
呢下埋伏左係心既絕望感....
幾時都覺得 屋企人既在乎
真係好重要

不過其實睇SHOT 又冇乜點 內八
可能只係 大腿 內一下下

睇嗰陣喊咗
當屋企人都成為唔到自己活下去嘅動力
想了結嗰陣真係根本發現對呢個世界冇嘢可以留戀

有冇人覺得隻 戒指 個去向可能有少少問題?

即係有咩理由詮勝走咗咁耐 都唔執拾下個車尾箱 冇發現到？

一隻係雨萱係車尾箱搵到
一隻係詮勝上機前俾老子維
應該無咩問題？

唔係

第一集 係車度搵到隻 戒指

但係第十集 子維(講老果個) 接受 左 子維詮勝 隻 戒指

咁咪好唔符合個邏輯?

除非你話 之後 老子維 靜靜雞 放番係隻車度

有兩隻..

冇野啦

ON9 左

車度果隻女既
佢自己果隻男既

CL左S

我 走火入魔

年輕真好

竟然
仲未見姊姊入去「追擊」佢

最近唔係個個post都出現

加上肢體動作同眼神，真係好似高中生

髮型好大功勞

感覺 其他髮型 唔係話唔好
但係都係老一截咁

呢個髮型 可能因為遮咗塊面好多
望落好「嬲憂」（有冇人明)

又可以後生啲 又即刻可以帶到一種憂愁嘅感覺俾人

from 仙 嘅造型師ig

其實我想講
佢淡妝睇落真係好後生

係所以其實蔡環真望落係仲老過佢呢個樣

都係唔好畫咁多嘢最好

我就係想講環環
老超多囉

望落起碼差10年。。。
環環可以做 佳嬿喺 媽別鬧了 裡面個角色嘅啊媽了

最重要原來係遮左堂眉

堂眉 出黎之後即後即刻...

同埋 雨萱 堂眉 仲重手
有D位睇成個 小新 咁

至少要有 睫毛 吧

這個還好

你可以留意一下 在台北那些場口, 拍 長髮萱的

超 小新 的

我覺得呢個已經好唔自然

聽完你地講小新

翻唔到轉頭了

最西利 係厘係廁所黎M果幕 極限值

呢一場劇就最好最美,長髮計

我本身都冇特別執著眉呢樣嘢

宜家搞到睇佢會睇條眉先

野原萱之助

冇計 我真係逐格睇

來來回回咁睇

雖然次數計真係叫睇左兩次

同埋真係 台北 化 果個出事
13集尾 韻如中分小白屋又係好出

大頭 MAX

日月 雌雄同體 糖不甩 寫得太多 給自己的信 今天只做一件事 流淚行勝利道 呢d都幾出名

有韓星cover想見你

d步姿神態完全可以睇到係兩個人，真係神演技
就算係同一個髮型，你都可以睇到幾時係雨萱幾時係韻如

你回來啦~

好似冇人講廣東話版想見你咁既

上面有講

所以其實髮型既影響唔係好大
尤其之後韻如扮雨萱個陣係用番雨萱既髮型

🌟【媽，別鬧了！】探班大明星！🌟

謝謝 寇家瑞 於父親節前來探班 #寇世勳 寇哥與大家！（這劇組的家屬明星會不會太多？）

#感恩的心
#寇哥兒子真的帥
#幾歲了需不需要老木幫你介紹
#我是說保健食品啦
#媽別鬧了

仙 好可愛 又白淨

我頭先睇唔到所以po多咗次添

正 到仆街

紮辮頭

呢張情歌計 最差

個頭太PAT

原來 壽司編 同 欣慧編 第一套合作寫既 竟然係

愛就宅一起

呢套佢地原來已經想寫 同當時 不一樣既偶像劇 (比中視剪左17分鐘)

而家回想
呢套 有少少係 想見你 既雛型

如果搵得番既可以去睇下

真係有啲似日本女星feel

依套戲好多個造型其實都似滿島光

呢張都勁似感覺好vintage

好想佢做我嘅鋼琴老師

咪再po呀
都冇得睇

好想睇呀⋯

呢張正

花東 新垣結衣

過到去 租碟已經有得睇

呢張又係一流

唔明依句

可能要睇完先明

真係 仙女

同時又令我諗起長大版嘅韻如

咁岩既

我之前已經係 咁講

大家今日記住買份蘋果

其實你係咪好憎用逗號

雖然冇咩根據 但就係有種咁嘅感覺

睇trailer 個陣
佢有一幕同自己講：
你在這裡很安全

找到了
都係同韻如一樣咁不安

麥當勞大戶

佢好似真係好鍾意食m記

真的

原來佢同m記嘅緣份起碼6年前已經結咗

香港既就唔好食啦
不過上年8月去台北既時候
食左個台灣新出既 柚子蜜脆辣雞堡
估唔到幾好食

點解其他地方嘅m記吸引咁多
唔怪得佢要成日食

我都好鐘意食m記
利申忍咗成年 戒了

我以前補完習都成日買

咁耐冇食 都迫不得已戒埋呢啲薯條炸雞類嘅嘢食mos burger又少分店 kfc又冇m記咁好食

薯條炸雞burger呢d好難戒啵
搵黃店食 但始終冇以前買m記咁方便

唔中意用小逗

有冇睇過我講既呢套劇?

豁開了 成長了
然後變成 溫柔的

之前佢同修愛的炸雞飯訪問 修都話佢地聚會個時好夜都嗌m記黎食

仲唔係韻如!?

其實都係

過12點
宵夜 都係老M

不過宵夜計 佢台北 多野食d 既

如果平常野 其實都差唔多
大阪 京都 台北 既M 都有食過

日本個蝦堡真係堅好食
但係日本m記麥樂雞無甜酸醬

台北好多宵夜選擇 不過m記就方便

守規矩既台北人
真係難見

係 只係講佢唔係老台北人

涼面雞飯大把

不過佢明星身份都只能叫得來速

同埋 住開 天母

要落市中心區 買 又係難搞

我自己就 便利店既野食
都好足夠

反而我自己 好鍾意係台北
宵夜食快炒

你都好 成日去 台灣?

好多張 仙

係呀 好鍾意台灣

我最癲一年去4次台灣

Same
有時係去搵朋友
轉左工之後 就少咗
去下其他地方咁

金鐘獎喺黎緊26號就會公布入圍名單
主持人會有三組 目前尚未公布
星光大道就由黃豪平同大霈主持

早前亦都有人喺ptt推測金鐘獎嘅入圍名單
可以當作參考
而戲劇節目女主角預計係競爭最為激烈嘅一組

似乎 客觀既人 睇

想見你 唔係咁穩

下面9成都係推佳嬿 入圍
不過聽講黃子佼話今年唔會主持3金

有朋友喺芝山 mos burger做
幫佳嬿落過幾次order
然後坤達喺門口等佢
勁sweet
點解喺快餐店返工都可以咁幸福

好懷舊既cd封面主題
好似上年既theme design 比較好睇

有3組人 請唔起 佼佼啦

Wow 好幸福

雖然佢主持得真係好好
但都應該要繼續推新人去做

唔會請唔起
佼哥自己都有情義結
唔會話收好貴
我諗今年 三組人
係想俾機會新人

其實睇到d奇怪既空格停頓位睇得幾辛苦下，有時仲要1999咁

入圍都冇
咁就要

係睇贏唔贏姐

因為上年好嘅台劇真係唔少
題材同以往幾唔同吓
例如同傳媒生態有關嘅鏡子森林
懸疑類型嘅誰是被害者
政治題材嘅國際橋牌社
呢幾套喺台灣都算多人討論

依張係拍想見你個陣既？

最佳戲劇節目 好難聽
始終對手好多

我真係會好崩潰
一定要入圍pls

好難講*

入圍 大機會的

係啊佢地同買嚟陳思源share食
不過應該佳嬿食多

買嚟同*

鏡子森林 既voice都幾大
雖然我睇左幾集就無睇

話晒大戶

哇靠

知唔知係唔係 忠誠 果間?

又想起底？

你 吳珊儒 Lulu 果d 都係要推一推既

唔知
佢淨係話係芝山店
但芝山有幾大就唔知

其實呢兩位都唔洗推
Lulu已經可以一個人 主持金曲獎
應該要再推新一批

CONFIRM 姐
底已起

張相係咪ig度搵既？

唔係
大鶴度搵

大鶴ig

原來係咁
Btw 大鶴ig唔係ig咩

你係咪有追晒想見你演員既ig post?

我同你同一時間覆
所以睇唔到你已經打咗

我見佢覆話唔係，仲以為張相唔係演員既ig度搵出黎

淨係追主角 昆布 小雨萱 大鶴

日日loop想見你廣東話版

原來覆錯人
係我同佢同時覆* 所以搞到好似否定咗佢咁

我都係
聽聽下又覺得幾好聽

我反而鍾意聽cover版本

我見到唔係姐

因為相search相 見到新聞網頁有

想push廣東話版上去
廣東話都市場架

娃娃 首 彼個所在
都有幾句廣東話
好好聽
不過我有聽開台灣既電台 eg:中廣音樂台
佢地間中都會播廣東歌

我仲鐘意yoga 首壞與更壞
廣東話都可以有市場
唔可以放棄廣東話

娃娃係咪 waa wei
柯仙有拍其中一首歌嘅mv

所以 幾fd

Yup 恐慌症
又係超好聽
今年金曲獎希望娃娃拎到好成績

立下眼 台灣 自費 既 COVID-19 test
好貴

要成 nt $7000

因為佳嬿有份拍所以好奇聽咗
點知勁正 個配樂又用埋啲好特別嘅敲擊樂器

真係好似恐慌症發作咁。。。

李子維知道咗會唔會後悔當初唔要韻如

如果係咁 佢損失最大
又冇埋同雨萱嘅回憶

真係有可能冇執過
仲要擺喺最底嗰格

冇

我傻Q左姐

娃娃把聲真係穿透心靈
佢加埋岑寧兒 真係太太太太好聽
推介你聽吓

同埋恐慌症個mv
我諗係呢個世界
由其係高壓既城市入面
好多人都會有呢個幻覺
好似有人係你隔離不斷講野
正如韻如一樣...

#老木直擊

【媽，別鬧了！】三個女兒準備小小驚喜給爸爸的小小花絮。

#你們一定以為我打錯
#對就是三個女兒
#媽媽也是其中一個
#被爸爸寵壞的女兒
#所以才一天到晚媽別鬧
#媽別鬧了

聽咗
好療癒 最鍾意聽慢歌
仲要係唸唱(?算唔算)
好特別 真係得waa先唱到

好鍾意呢句
「感性是鐵釘碰上柔軟的心」

假髮 定 退曬色?

呢幾幕戲 應該係講以前

睇緊俗女養成

原來謝盈萱先40歲⋯以為佢有50歲

真 真係只能講 咩人都有

本身覺得佢寫得幾好
但睇到最後...
無言咗
好難唔投入喎 除非一開始冇認真睇

唔知佢

相信年紀唔細 可能難D吸收

佢 與惡 果篇 又接收得曬

想見你×3真係會loop到停唔到之前原版已經loop左成個月依家廣東話版又loop足5日

題外話 坤達終於錄玩很大
幾時到佳嬿

我都好想

見到仲有大臉普拉斯同何美
呢集應該好好睇
坤達黃隊 又同鬼哥合體

難D 鬼D FD都唔少

咁正如佢咁講，佢真係淨係適合睇簡單又老土嘅情情愛愛 愛情片
當我睇完德國劇果套DARK之後，就覺得想見你嘅時間線真係好簡單

佢鐘意睇啫
市場口味明顯已經唔係咁

愛的迫降一定好啱佢口味

佢有寫
你可以睇下值幾多分

個個人口味唔同
都好既 佢都係寫佢自己既感覺
無刻意去踩套劇

題外話
近期黃viu 都勁多人睇返既
日劇《悠長假期》，
台灣八大電視 都重新買返黎播
仲搵埋早期係公視有份拍，
日台劇《路，台灣Express》
既炎亞綸去宣傳。
不過Long Vacation 真係好好睇，
經典日劇中既經典。

想睇番 hero 1+2

不過好後 9月10月先播

想viu買魔女的條件
不過唔係木村

以為免費台有得播添
原來要收費上網睇

黃viu 睇long vacation
好似免費

佳嬿見到會點

真係好想睇你的情歌

笑到肚攣
笑點低到無下限

個嘜頭好大 希望多戲份

女主應該都唔會少既
但係香港幾時先有得睇

另外好想睇
怪胎
逃出立法院
可不可以你也剛好喜歡我
當然仲有你的情歌

反而覺得唔多
拍左好少日子

就算客串 我都會好想睇

點解佢可以咁幽默

不過錢人豪話佢好關鍵

幽默 笑點特低 反應遲緩

這是一個什麼樣的人哎

Poster個名排第三，邊會客串

又來了

佢以前玩串自己場, 而家就辣人地既場

主角銜頭配角戲份

忍唔住去咗睇你的情歌劇透

姊餵你喝

依家反而仲後生咗

其實怪胎係講咩
唔係好search到

姊你媽

一早比佢 透 左兩個大點

但係呢set 樣始終有個稚氣係度

兩個 強迫症既人 既 愛情故事

係劇定係咩嚟架冇睇過
個頭set得好可愛

Family mart 講廣告 有幾集咁你打柯佳嬿 廣告就搵到

thank you

永遠都想你管我

今日份新鮮小柯，最近拍戲長這樣。

媽別鬧了 Mom Don't Do That

#媽別鬧了

會有少少劇透
我睇完之後更加想睇

佳嬿好有辣妹feel

楊銘威同小鬼想死了
一陣佳嬿搵方志友炮製佢

玉米蛋餅正

個LOOK超台

這個很夸

個「已暫停」咁型嘅

唔暫停好難cap

生吐司 呢兩個月喺台灣好紅
好多藝人ig 都有po

我有個做代購既 日日排

之前就LADY M

麵包黎講好似都幾貴(?)
但睇落好吸引

日本過江龍
加上生吐司要用鮮忌廉整
成本會高好多
但係真係好好食
自己整過

哇 咁咪仲邪惡過普通有加奶加蛋嘅麵包

都係呀
生吐司係連皮都好soft
所以好好食

嗶, 識煮野食咁叻

個代購排 需求好大

係囉 上網睇人整好似好麻煩
又要前一晚整定個舊唔知咩中種

其實好多做法
中種 湯種都係會更加軟綿

應該仲會有排hit

係 而家道道 煲內需

信和有冇機會有佳嬿本big issue賣

有嘅話通知聲
我都想買

搵日落去望下先

我試過上蝦皮個堆搵 但搵唔到

Omg 我搵到有呀

where?

書已買?

蝦皮

俾咗錢唔知買唔買到

台視重播 醉後決定愛上你

蝦皮？

岩岩先睇完大結局

咁其實四穿黃雨宣已經被莫俊杰救返
小年夜陳韻茹冇死到 未來已經改寫咗
咁點解莫俊杰仲要燒餅帶
變態醫生2019嘅時空已經俾人拉咗
即係話其實佢唔需要燒

燒咗餅帶 先可以停止個loop
因為雨萱覺得唔應該仲入韻如既人生
所以就叫俊傑燒咗餅帶
一切都無發生過

介入*

救返陳韻如唔係已經破loop 啦咩。
乳酸返來2019，已經有機繼續同老子維一齊

蝦皮 再搵代購

已買 等送嚟香港

問題係雨萱唔想介入韻如既生活
所以先決定燒咗餅帶
去返一開始時間點（韻如撞車入院）
因為就係雨萱介入咗韻如既人生
先會間接令到韻如會選擇自殺既呢一條路

仲有樣嘢諗唔明就係
細佬變態係因為呀哥教佢做變態嘢
呀哥變態係因為2019年變態細佬上佢身
咁一開始邊個教到細佬係變態？
個loop好似唔係好合理

我會認為 雨萱 只係改變到 另外時空既事

但返到去2020 都係唔會改變左d咩

冇得解

等於 萱愛維 定 維(勝)愛萱 先

同埋面條笑話邊個發起先

係囉係囉 就係咁嘅意思
本身一直睇都好合理咁成個故事冇咩Bug
直至同朋友討論佢反問返我
我諗諗下又好似駁唔到

講唔到 亦唔需要講
因為呢個故事講左都係講循環果一段
頭盔已戴

乳酸一人嘅左膠影響左其他無限時空入面無限個乳酸嘅無限回憶

咁如果係咁，燒帶都改變唔到啲嘢

莫俊杰都係自私怪黎

因為要燒咗餅帶先可以有機會同韻如一齊？

係

但其實唔係應該雨萱自私在先咩
如果佢一開始唔係為咗想見嗰個同詮勝一樣樣嘅人而穿越
其他事都唔會發生 雨萱一開始冇介入過韻如嘅生活
對韻如嚟講就唔會咁大對比 佢就唔會唔鍾意自己到要自殺 甚至韻如亦都唔會認識到李子維

2019李子維都死咗就算翻到去都係得雨萱一個人

女主有道德光環架

救左陳韻如Break loop左應該會唔同曬
例如：至少李子維冇抄車，唔駛傷殘同變態佬打交

韻如喺雨萱開始穿越之前已經識子維
只不過係因為想幫俊傑追佢

燒帶先可以破loop呀

咁應該話 韻如就唔會因為雨萱借咗自己軀殼 令到本身唔鍾意自己嘅人 鍾意咗自己
但當雨萱穿越完 韻如變番原本嘅自己
李子維就即刻唔鍾意番佢
就唔會有呢個對比

Break loop 係 產生左既時空既事
唔係 雨萱 主視角果個 時空既事

對 主視角 既 雨萱 黎講
發生左既事 就係 發生左 冇得返轉頭

唔係bug嚟
冇話邊個位係開始，亦冇邊個位係終結
依個係莫比烏斯環既理論，可以google 再睇詳細解釋
佢兩個既戒指亦係莫比烏絲還嘅形狀

煲比賽開始先

其實睇到你地討論
見到編劇係有參考個時間性哲學依個課題去寫
所以成套野好緊扣

頭十二集講緊既係線性時間同平行時空
姐係時間就係一條線
無論你點改變...點去過去改變都只係無疑促成依件事，你以為行a路唔行b路，會改變件事
但時間會自己修正錯誤 結果唔會改變

但如果發生重大事情，無法修補，有理論話咁就會產生平行時空，兩樣野都會繼續發展落去，產生完全唔同既結局，燒餅帶就係咁，至少係依個時空，佢地會活得更好，但偏偏唔記得對方

但或許係某個時空，佢地仍然交纏著

認唔認同
救左韻如 產生一個時空
燒左餅帶 再產生一個時空?

唔會
救左韻如 佢可以再自殺
如果餅帶仲係到 可以有太多可能性發生去修正
但燒左餅帶直情改左設定
一定無得再修正

不過你要再探討
平行宇宙係因為解釋唔到如果時間係線性
條線性係我地第三者角度睇佢地
姐係所有野發生連改變都係存在過
定還是條線只係佢地身上，改變左當無發生過
解答唔到所以有平行宇宙....

所以劇入面都講過
佢地不停係時空中交錯
無論產生多少過結局
佢地都只會想著對方
錄音帶只係媒界 訓教只係方法
重點係佢地想見對方既心

就算黃雨萱嗰一刻救返陳韻如，當佢有一日離開時，陳韻如都係會有機會自殺，只係時間嘅問題，要破除個loop就只有黃雨萱從來冇回到1998

講得幾好

想見你就係咁解

CLS 你娘

係 無錯
救左韻如 係果個時空 佢可以再自殺 正如 雨萱 對佢講既
燒左餅帶 係等於叫做斷絕

我係以每一個人既靈魂去做線性
eg 1號雨萱靈魂 2019年回去 1998年 上 陳韻如身係佢既 線性經驗
該年既小雨萱已經係2號雨萱靈魂 etc

我自己個睇法係咁

呢張有正

其實幾首副歌同主題曲都非常match
功不可沒

係 似要睇返幾集

先去作詞落去咁

就連王詮勝（陳韻如亦適用）
個首配樂都好match

讓我享受這感覺
我是孤傲的薔薇
讓我品嚐這滋味
紛亂世界的不了解
昨天太近 明天太遠 默默聆聽那黑夜
晚風吻盡 荷花葉 任我醉倒在池邊
等你清楚看見我的美
月光曬乾眼淚
哪一個人 愛我
將我的手 緊握 抱緊我
吻我 喔~愛 別走

呢首擺明係搵岩既歌放落去

呢首歌係講hehe之情
薔薇 = hehe

我估歌果方面係劇組要比每一個角色一支歌

然後分剪番果個角色既片段比作詞既果個(唱都係本人) 睇
先至再去作番出黎

佳嬿自己唱嘅版本都好療癒

不過更想聽佢唱埋《逃》

補充 原來 剩係得劇本睇
可想而知 d 詞曲唱 三合一人 都好西利

逃 佢應該唱唔到

仲有聯絡

呢張會唔會係貓貓濃妝 之前果餐?

被貓嚇到嗰個？

你唔覺係屋企都咁濃妝咩?

開頭睇以為係filter

係囉我就係以為
因為佢用開嗰個filter
顏色都比較鮮

我唔識呀

可能你地岩

但係有眉有眼毛

補充 想見你想見你想見你 八三夭主唱淨係睇咗頭一集少少同雨萱戴vr個段既劇本就寫左出黎

呢個look好似韻如

好想去台北

楊丞琳 又開演唱會

啱啱第一眼以為係
仲要咁啱個表情都好生無可戀咁

btw咩劇?

好想睇 啱啱開完小巨蛋既
周興哲

應該係 勇敢說出我愛你
太耐之前睇 唔肯定

係 同埋田馥甄演唱會

係

睇咗一集唔想再睇

其實前半都叫ＯＫ， 前半難頂的只有前妻細佬
到後半前妻都出現埋， 先叫終極難頂

走咗去追俗女
真心好睇

oh 係咁睇劇

俗女真係好好睇
有幾幕都睇到我喊

想睇 Hebe !

我係喊住笑
笑住喊

有無人有睇 若是一個人
我睇到第3集
好鍾意呢種感覺既戲劇
好自然 好真實
今年既台劇真係好精彩

仙 有啲似便利店職員

2位金鐘視后

呢張好唔得

因為望落好老？
可能燈光問題

皮膚好差咁

有預告了

又出浴戲

仲要喺一架充滿男人嘅船上面沖涼

佢d IPAD 身材
都唔明點解咁多呢D戲

可能鎖骨靚 又白淨吧
佢本身咁瘦都唔夠脂肪啦
性格好 演技好就得啦

睇預告⋯都覺得好悶

鎖骨性感

珍, 愛佢 唔係 睇佢身材

咸蛋超人FEEL

佢身材好好架ＷＯ， 你有無睇小資女孩同必娶， 平時只係佢收收埋埋渣

咁樣sd好似好變態..但其實佢身材真係未去到差(?)

其實唔使ＣＡＰ 依Ｄ， 必娶成套野， 佢著Ｄ 衫都好ＳＨＯＷ 到佢身材
小資就少Ｄ， 因為平時主要係普通番工衫， 最明顯個幕就係半夜係天台屋外面同子奇傾計， 個件衫超緊， 睇起來好勁爆

B lor

咁唔應該講i pad 既

睇落悶到嘔

Ching係咪嬲打

大自然是會反撲的

唔知呢張拍既時候
係咪忍緊笑

佢個角色應該有D野

8/26 公佈提名
Vidol / Youtube 都有直播
Btw 唔識欣賞今年個theme design

好可愛

架車咁靚

好辛苦咁
又要拍劇又突然趕宣傳

難怪個樣有啲呆

雖然應該係之前 因為佢個頭仲未布丁

唔似喎 可能都係假髮

之前唔是話突然上映咩

係 但唔知張相幾時影

宣傳訪問果D唔會咁早做
應該都係呢排既事

係咪過幾日仲有想見你座談會

冇得即時睇SOSAD

個page唔係話會live咩

真 路人

我果陣唔得閒

點解可以咁仙咁有氣質

btw原來真係假髮

好靚

好靚女

五日就收工

仲有呢張係佳嬿冇po
勁靚

應該來來回回拍5日

中間有去配音

佢有戲要配音咩
定係內心os嗰啲

配其他音

想見你/你的情歌?

正常拍戲都好少現場收音
加上海霧後期製作比較多（特技）
所以五日都正常

咁唔使嘥錢入場睇啦

但係聽講套嘢都唔係拍咗好多日

大自然是會反撲der

可唔可以唔好用啲咁認真嘅語氣嚟講啲咁好笑嘅笑話

我喺YouTube trailer下面啲comment見到呢啲人話
一聽到呢句就覺得想笑

呢張成熟有女人味

必娶好身材到我懷疑係咪墊咗嘢

珍
佢講嗰陣個樣仲要勁嚴肅
好似好想警戒船上面嘅人咁
好難唔笑

我覺得有
因為有一幕 邱澤要摸佢個胸
所以點都應該加咗嘢

我諗拍必娶女人可能導演要佢墊嘢，因為要塑造到蔡環真好有魅力

我認為都係咁上下

毛衣係勁D

故意挺起胸部向警察告狀

咬腰又唔同

佢講過會好路人

其實睇艋舺
都知佳嬿身型係點
不過都唔重要
最重要係佢性格

想睇 都唔知點睇

呢個hashtag夠晒大

唔通係汪啊tag

真 唔係點做 17碎

【專訪】鄭人碩、柯佳嬿合作《海霧》濕透 他自爆都不穿內褲

石銘同阿月

Btw
片中柯佳嬿在海上漂流被鄭人碩所在的漁船救起，神祕的她直到片末才曝光她的身分

分分鐘係海怪果伙既

佢就係會反撲嘅大自然

唔出奇

又或者 仙女

係， 唔知點解

嗚 我鍾意
唔鍾意男主角

我想阿月兩個男人都唔要
團長一開始就猴住阿月 成日借啲E抽水

我仲有一半未睇完

呢套我都諗住遲d睇
主要係為咗編劇杜政哲
之前睇咗佢寫嘅16個夏天同埋酸甜之味
兩套都好睇 所以都幾期待若是一個人

必娶好明顯有墊pad，有一場佢為咗避邱澤要講台語扮癲婆，個pat pat都有d誇張，好奇之下我先去search新聞驗證

劇透咗你添
快d睇埋佢啦

琴晚睇完大結局
我都幾鐘意呢個題材

話說邊到睇座談會直播 佢個官方平台係咩

我都想知，就嚟開始了

佢fb唔講嘅我見啲人都係到問

我都搵緊

Fb都冇彈喎搞咩

但搵到新聞

淨係搵到幾張相

到底邊到有得睇

台灣班fans都搵唔到
係fb comment 到係咁炸小編

全世界都搵唔到直播

光漢件Celina 好靚

Ig live !

fb都有了

360p...

見到光漢返黎
希望佢留係台灣

光漢
你大概15歲了吧

個ＭＣ 好廢， 問埋Ｄ唔知乜春

應該係收集既問題

雨中回頭真係

我同佳嬿一樣
都係最鍾意最終回
子維騎電單車 小雨萱變大雨萱既一幕
真係超級感動

莫講李子維
女仔睇到都會被融化

笑死好大聲
聽唔到佢地講咩

係
真係好難形容
係由心底感動出嚟
到宜家都仲好記得第一次睇嗰幕
由小朋友聲 變 佳嬿把聲嗰陣
嗰種意想不到 又感動嘅感覺

不如佳嬿做MC仲好

我睇完劇透再去追
好後悔

救命 同感 所以放棄咗
諗住等佢地留底再慢慢停下播下咁睇

咁咪冇晒驚喜

所以 我唔敢睇你的情歌嘅劇透就係因為咁

［真的，那我們約好囉！你一定要記得我。］
佳嬿一講呢句
我真係忍唔住喊

起碼佢把聲容易聽容易明過個m c

我驚我睇唔明
我係咁易睇咗啲關於戲入面時間線嘅分析

想像到佢配音嗰陣應該都眼濕濕

我放棄了

都係翻轉頭再睇
莫名地有啲悶

應該睇晒咁多集先睇分析
不過可能嗰陣你又好想快啲明 快啲知咩事

個mc問嘢問太慢
啲問題又長 好似up咗一大段嘢咁

同埋我想講少咗一個好似
少咁啲chemistry
同埋佢地係咪好熱
許光漢係咁飲水

許光漢隔離昏睡18小時 合體柯佳嬿孵《想見你》電影

許光漢今和柯佳嬿出席見面會，他月初返台，隔離後首度公開現身，被問到下周金鐘獎揭曉入圍是否有期待？他說，抱平常心，更希望編劇能入圍；柯佳嬿說，希望編劇能得獎，現場也預告電影版正在籌備中，進入編劇階段。

開心到大叫

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

omg!!!!!
生命突然間又充滿希望

好開心

台灣蘋果講
但我睇訪問唔見佢地有講

我見fb好多人問佳嬿同埋光漢係咪好凍

睇訪問佢地塊面好似出曬汗
開頭以為係打燈